Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'w' it is action = 'moveUp'
Клавиша 'w' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'w' it is action = 'moveUp'
Клавиша 'w' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'w' it is action = 'moveUp'
Клавиша 'w' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'a' it is action = 'moveLeft'
Клавиша 'a' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'a' it is action = 'moveLeft'
Клавиша 'a' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'a' it is action = 'moveLeft'
Клавиша 'a' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'a' it is action = 'moveLeft'
Клавиша 'a' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'a' it is action = 'moveLeft'
Клавиша 'a' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'a' it is action = 'moveLeft'
Клавиша 'a' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'a' it is action = 'moveLeft'
Клавиша 'a' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'a' it is action = 'moveLeft'
Клавиша 'a' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'a' it is action = 'moveLeft'
Клавиша 'a' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'a' it is action = 'moveLeft'
Клавиша 'a' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'a' it is action = 'moveLeft'
Клавиша 'a' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'd' it is action = 'moveRight'
Клавиша 'd' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'w' it is action = 'moveUp'
Клавиша 'w' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'w' it is action = 'moveUp'
Клавиша 'w' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'w' it is action = 'moveUp'
Клавиша 'w' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'w' it is action = 'moveUp'
Клавиша 'w' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 's' it is action = 'moveDown'
Клавиша 's' была введена, но ни одна команда не сработала
Key = 'w' it is action = 'moveUp'
Клавиша 'w' была введена, но ни одна команда не сработала
Проиграно на координатах: HP=0, Уровень=5, Координаты=(16, 17)
Key = 'N' it is action = 'moveUp'
Клавиша 'N' была введена, но ни одна команда не сработала
